★[估結局]金融IT男付60多萬首期 認購買新世界首置盤三房單位

現年31歲的傅先生今早到荃灣愉景新城的售樓處揀樓，他透露現與家人於粉嶺居住，月租約2萬元。他今次支付約60多萬的首期，購買一個三房單位，計劃與太太及小朋友組織家庭。

從事金融科技的他稱，用了3年時間儲起這筆首期，嘆大部分年輕人均無法負擔首期而無法「上車」，「𠵱家租樓都要2萬，仲可能貴過供樓。」

坐等銀主盤

一年儲廿萬 葡萄

9成按揭

好似係92.5%

發展商提供嘅按揭，唔經銀行

bitcoin礦工？

bank IT

唔消費唔去旅行都得既
仲要家用唔洗俾多

Salary = 80-100k

問題係 Bank IT 用完即棄，點供幾十年？

賣老婆落火坑再自己走去做鴨
小朋友都可能要出黎做

IT毒撚做鴨有冇人幫襯？

肥婆

油鴨
臘鴨

Dr. Jim呢

半年內

每日儲2 萬咪一個月儲廿萬

一"年"

有d bank 拆間子公司黎做好盤數
利申 in過

★[扮返工？]"被退休"45歲IT男 淪為海洋公園義工感滿足

fin tech =/= it

每日儲兩萬即係成0.6M一個月

現年31歲...

供40年
住10年後1供最少2萬1

71歳IT

"計劃與太太及小朋友組織家庭" - 呢句野好奇怪...